\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_I} /  \index[noms]{, Anna}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1634_I1635}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I}} naquit le \textit{lundi 07 octobre 1471}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Christian\_I  \index[noms]{, Christian\_I} \textit{[1426 - 1481]} et de Dorothea  \index[noms]{, Dorothea} \textit{[1430 - 1495]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Margaret of\_Denmark  \index[noms]{, Margaret of\_Denmark} \textit{[ \footnote{.} - 1486 \footnote{.}]} et John  \index[noms]{, John} \textit{[1455 \footnote{.} - 1513 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Christian\_I  \index[noms]{, Christian\_I} \textit{[1426]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1481}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 9 ans.
Sa m\`{e}re, Dorothea  \index[noms]{, Dorothea} \textit{[1430]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1495}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 23 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{jeudi 10 avril 1533}, \`{a} l'\^{a}ge de 61 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anna  \index[noms]{, Anna}} naquit le \textit{lundi 27 ao\^{u}t 1487}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I} \textit{[07 oct. 1471]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 10 avril 1533}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 45 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{mardi 03 mai 1547}, \`{a} l'\^{a}ge de 59 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1634_I1635.tex}{}{}
\par
Le \textbf{dimanche 10 avril 1502}, Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I}\textit{[07 oct. 1471]}, \^{a}g\'{e} de 30 ans, \'{e}pousa Anna  \index[noms]{, Anna}\textit{[27 ao\^{u}t 1487]}, \^{a}g\'{e}e de 14 ans.
Ils eurent 1 enfant : Christian\_III  \index[noms]{, Christian\_III} \textit{[12 ao\^{u}t 1503 \footnote{.} - 01 janv. 1559 \footnote{.}]}.
\clearpage
